今日叫完人罷工之後點呀

無啦 就咁咋？

我都拎左假

狗與黑社會咪撚偷睇 出翻去啦 屌你地老母

我要點做呀